Haar gedachten waren onmiddellijk teruggerend naar de tijd dat de naam van Mr. Bingley de laatste was vermeld tussen hen; en als ze zou kunnen oordelen naar zijn huidskleur, is hij de geest was niet erg anders geëngageerd.
"Er is ook een andere persoon in het feest," vervolgde hij na een pauze, "wie wil je vooral beter kennen.
Zul je toestaan Ik, of vraag ik te veel, om mijn zus voor te stellen aan je kennis tijdens je verblijf in Lambton? "
De verrassing van een dergelijke toepassing was inderdaad geweldig; het was te geweldig voor haar om te weten op welke manier ze erbij kwam.
Ze voelde meteen dat welk verlangen Miss Darcy ook zou kunnen hebben om van haar kennis te maken moet het werk zijn van haar broer, en zonder verder te kijken, wel bevredigend; het was verheugend om te weten dat zijn wrok niet was gemaakt hij denkt echt ziek van haar.
